[突發][震撼] 原來寶礦力尋日出左條動畫微電影

不過我唔識日文, 聽唔明
推到佢加中文字幕
連登巴打, 送D點擊率比佢, 唔想睇既起碼mute左佢就咁run條片in background

想屌

工作細胞嚟

人気のポカリスエット

微你老母

工作細胞

唔知, 我好多年好少上中文網站, 我係最近先上得多連登, 多多包涵

又幾好睇wor屌你

lm

已經多左幾千點擊率